[集思廣益] 情人節送咩禮物好

雖然情人節應該係女仔送禮物比男仔
但因為小弟之前有幾次紀念日咩都冇準備
以致今次情人節佢要我補返數
佢講到明要收一張500字嘅卡
同一份好有心思嘅禮物
但小弟係一個完全冇創意嘅人
次次其他frd 生日我都係請佢食餐飯就算嗰啲
所以我今次真係拗爆頭
佢係嗰種唔鍾意物質 (錶/手袋/鞋 etc)
唔鍾意花 (嫌浪費)
鍾意啲可以keep 到好耐嘅嘢嘅人
所以求各位巴打絲打俾啲意見小弟

推

講到明要咩禮物

男朋友成日要做運動 打下波果啲
見佢成日拎住個厚銀包好辛苦
買咗個皮既卡套比佢
如果你女朋友又係鍾意做運動
又或者拎細袋多
可以考慮買個卡套比佢

香水

之前聖誕佢諗唔到送咩俾我
佢都係直接問我想收咩禮物
然後買嚟畀我
雖然嗰份驚喜係冇咗
但至少我可以一直帶喺身邊
一見到嗰樣嘢就諗起佢
啲frd 問起又可以俾佢間接宣示主權
所以我覺得與其買一份唔知啱唔啱對方心水嘅禮物
咁樣唔係仲好咩
定係係我個人奇怪

其實我都係 送完佢唔岩又好似局住要咁

佢細我5年，中學師妹嚟
而家Form 6，所以好少會化妝
而香水佢已經有唔少
而且我之前講過我鍾意佢素顏多啲
所以我應該唔會送化妝品

咁你咪畫將咭囉

公仔囉 屌

整張卡比佢囉

張card 係must
佢仲講到明要收嗰啲好大張嘅
要畫公仔同寫夠500字
但佢話佢另外要收多一份有心思嘅禮物
Btw 因為佢今日要留喺學校温書
所以我約咗佢八點
仲有11個鐘時間準備

公仔之前送過幾次
加埋佢本身有嗰啲
佢張床啲公仔就嚟多到佢瞓唔到
佢都講過話佢唔想再收公仔

咁炆 整左張卡先喇

去citysuper 買個爆炸盒
順便買埋部 canon 印相機
拎嚟印完相痴完落個爆炸盒可以順便送埋部機比佢

Iphone啦，係女都鐘意